{
  "app": {
    "name": "JiTang"
  },
  "auth": {
    "signIn": {
      "Log in with your phone number and password": "使用您的电话号码和密码登录",
      "Or use the following method to log in": "或用以下方式登入",
      "signInFail": "登录失败，您可以重试吗？"
    },
    "phoneVerify": {
      "Bind mobile phone number": "绑定手机号码",
      "Agree to the agreement and register": "同意协议并注册",
      "guide": "已阅读并同意以下协议秀福平台服务协议、隐私权政策、法律声明、客户端服务协议"
    },
    "signUp": {
      "fill in account information": "填写账户信息",
      "registration success": "注册成功",
      "user name": "登录名",
      "email": "电邮地址",
      "password": "登录密码",
      "confirm password": "确认密码",
      "name guide": "登录名一旦设置成功将无法修改",
      "Please enter your email address": "请输入你的电邮地址",
      "Set your login password": "设置你的登录密码",
      "Please enter your password again": "请再次输入你的密码",
      "success note": "恭喜注册成功，你的账户为：",
      "Bind phone": "绑定手机",
      "submit": "提交",
      "Back to Homepage": "返回首页",
      "signUpFail": "注册失败，您可以重试吗？"
    },
    "Please enter the password": "請輸入密碼",
    "Password is required": "密码是必需的",
    "forget password ?": "忘记密码 ？",
    "registered": "注冊",
    "Sign In": "登入",
    "Name is required": "名称为必填项",
    "Wrong email address": "邮箱地址错误",
    "Email is required": "电子邮件为必填项",
    "Confirm Password is required": "确认密码为必填项",
    "Password is not confirmed": "密码未确认",
    "passwordLengthError": "密码必须至少包含6个字母。",
    "passwordNumberError": "密码必须至少包含一个数字（0-9）！",
    "passwordLowerError": "密码必须至少包含一个小写字母（a-z）！",
    "passwordUpperError": "密码必须至少包含一个大写字母（A-Z）！"
  },
  "phone": {
    "Please enter the phone number": "請輸入手機號碼",
    "The Phone Number is incorrect!": "电话号码不正确！",
    "Phone Number is required": "电话号码为必填项",
    "Please enter verification code": "请输入验證码 ",
    "get verification code": "獲取驗證碼",
    "Re-acquire verification code": "重新獲取驗證碼",
    "Resend in seconds": "秒后重發",
    "Enter Received Verify Code": "输入收到的验证码",
    "Incorrect verification code": "驗證碼不正確",
    "Please get verification again": "請重新獲取驗證"
  },
  "normal": {
    "Alibaba": "阿里巴巴",
    "Wechat": "微信"
  },
  "menu": {
    "mainBottom": {
      "On-site shopping": "现场购物",
      "On-site products": "现场产品",
      "Live broadcast": "直播",
      "Wholesale products": "批发产品",
      "News": "资讯",
      "Home page": "首页"
    }
  },
  "event": {
    "Rush to buy": "快抢购",
    "Go panic buying": "去抢购",
    "Limited Time Offer": "限时优惠",
    "time note": "本场距离结束还剩",
    "hour": "小時",
    "Minute": "分",
    "second": "秒"
  },
  "specialProduct": {
    "Special Goods": "特價好货"
  },
  "home": {
    "header": {
      "scan it": "扫一扫",
      "search": "搜尋",
      "mine": "我的",
      "shopping cart": "我的",
      "classification": "分类"
    },
    "fashion": {
      "Fashion life": "時尚人生",
      "More good stuff": "更多好貨",
      "Selected high-quality goods": "精选优质好货",
      "Rush to buy": "热烈抢购"
    },
    "you may also like": "猜你喜歡",
    "Discover popular stores": "发现人气商店"
  },
  "LiveShop": {
    "Live broadcast": "直播",
    "follow": "关注",
    "video": "视频",
    "Watch": "觀看",
    "More videos": "更多視頻",
    "Full attention": "全部關注",
    "replay": "回放",
    "video type": "視頻類型",
    "classification": "分类"
  },
  "category": {
    "Categories": "商品分类",
    "note": "可点选多个分类",
    "filter": "筛选"
  },
  "common": {
    "search": "搜尋",
    "More": "更多",
    "Search this page": "搜此专页",
    "All Categories": "全部分类",
    "More products": "更多商品",
    "Reset": "重置",
    "determine": "確定",
    "All": "全部",
    "Comprehensive": "综合",
    "Sales": "销量",
    "filter": "筛选",
    "sort filter": {
      "Comprehensive": "综合",
      "Price descending": "价格降序",
      "Price ascending": "价格升序",
      "credit": "信用"
    },
    "Video theme": "视频主题",
    "Following": "正在關注",
    "Fan": "粉絲",
    "unsubscribe": "取消關注",
    "management": "管理",
    "cancel": "取消",
    "confirm": "确认",
    "Remove": "移除",
    "Users": "个用户",
    "Fans": "个粉丝",
    "Delivery place": "发货地",
    "area": "区域",
    "city": "城市",
    "province": "省份",
    "price": "價格",
    "Brand": "品牌",
    "carry out": "完成",
    "From": "起",
    "Confirm Order": "確認訂單",
    "Shipping address": "收货地址",
    "Billing Address": "帐单地址",
    "Same as delivery address": "与收货地址相同",
    "Pieces": "件",
    "delete": "删除",
    "Settlement": "結算",
    "select all": "全選",
    "Cancel": "取消",
    "commodity": "商品",
    "My billing address": "我的帐单地址",
    "My shipping address": "我的收貨地址",
    "default address": "默認地址",
    "default": "默認",
    "Add address": "添加地址",
    "cardholder": "持卡人",
    "card number": "卡号",
    "Month": "月",
    "year": "年",
    "OK": "确定",
    "save": "保存"
  },
  "liveStream": {
    "Watch": "观看",
    "Live": "直播中"
  },
  "follow seller": {
    "my focus": "我的關注",
    "followedSearch": "搜尋已經關注的賬號",
    "Confirm not to follow": "确认不再关注",
    "No longer follow": "已经不再关注",
    "Confirm to remove fans": "确认移除粉丝",
    "Fans removed": "已经移除粉丝",
    "Has been removed": "已经移除",
    "Remove fan": "移除粉丝",
    "Fans": "个粉丝"
  },
  "filterPanel": {
    "filter": "筛选"
  },
  "productDetail": {
    "See explanation": "看讲解",
    "Function shortcut": "功能捷徑",
    "news": "消息",
    "Home": "首页",
    "Customer service": "客服",
    "Logistics": "物流",
    "To pay": "支付",
    "select": "選擇",
    "data": "資料",
    "product review": "商品評價",
    "view all": "查看全部",
    "Delivery Area": "配送區域",
    "Please select color category size": "請選擇 顔色 分類 尺碼",
    "Applicable age Material...": "適用年齡 材質...",
    "3 kinds of capacities are available": "共3種容量可選",
    "Brand Origin Specification Type...": "品牌 产地 规格类型...",
    "Domi Global Beauty": "多米全球美妆 ",
    "all products": "全部商品",
    "enter a shop": "進入店鋪",
    "product description": "商品描述",
    "Seller Service": "賣家服務",
    "Logistics Services": "物流服務",
    "score": "高",
    "Shop recommendation": "店鋪推薦",
    "product details": "商品詳情",
    "Popular View Products": "熱門查看商品",
    "Good products in neighboring stores": "鄰店好貨",
    "Merchant Rating": "商家评分",
    "size": "尺码",
    "Color Classification": "颜色分类",
    "Item No": "货号",
    "Year season": "年份季节",
    "Into the store": "進店",
    "Contact the shopkeeper": "聯係店主",
    "Favorites": "收藏"
  },
  "checkout": {
    "add to Shopping Cart": "加入購物車",
    "Buy now": "立即購買",
    "Delivery Method": "配送方式",
    "Purchase quantity": "購買數量",
    "order notes": "订单备注",
    "Subtotal": "小計",
    "freight": "运费",
    "Pieces": "件",
    "total": "共",
    "TotalSum": "合計"
  },
  "payment": {
    "Choice of payment method": "付款方式选择",
    "Use a new credit card": "使用新的 信用卡",
    "May include handling fees": "可能包含手续费",
    "Credit card": "信用卡",
    "Balance": "餘額",
    "To pay": "去支付",
    "Alipay": "支付宝",
    "WeChat Pay": "微信支付",
    "Payment": "付款",
    "payment successful": "支付成功",
    "check order": "查看訂單",
    "Back to homepage": "返回首頁"
  },
  "cart": {
    "shopping cart": "購物車",
    "Are you sure to delete this product?": "確認將這個商品刪除？",
    "Are you sure to delete these": "確認將這",
    "products?": "個商品刪除？"
  },
  "address": {
    "Receiver": "收貨人",
    "country": "国家",
    "province": "省份",
    "city": "城市",
    "Address1": "地址一",
    "Address2": "地址二",
    "Postal code": "邮政编码",
    "Add billing address": "添加帐单地址",
    "Add shipping address": "添加收货地址"
  },
  "purchaseOrder": {
    "order information": "訂單信息",
    "Order number": "訂單編號",
    "contact seller": "聯係賣家",
    "order details": "訂單詳情",
    "To be shipped by the seller": "待賣家發貨",
    "Shipping address": "收貨地址",
    "Store Name": "店鋪名稱",
    "freight": "運費",
    "Actually paid": "實付",
    "check logistics": "查看物流",
    "Download order": "下载订单",
    "Commodity details": "商品明細",
    "Refund": "退款",
    "Detailed content": "明細内容"
  },
  "postLiveStream": {
    "live streaming": "直播",
    "Short video": "短视频",
    "set up": "设定",
    "like": "点赞",
    "Praised": "获赞",
    "follow": "关注",
    "fan": "粉丝",
    "Create a live broadcast": "创建直播",
    "Add cover": "添加封面",
    "Live title": "直播标题",
    "Give the live broadcast a subject name": "给直播取个主题名",
    "brief introduction": "内容简介",
    "Introduce live content": "介绍直播内容",
    "Live section": "直播栏目",
    "add tag": "添加标签",
    "Live location": "直播位置",
    "Enter the live broadcast location": "输入直播地点",
    "Adding goods": "添加商品",
    "cover picture": "封面图",
    "Cancel": "取消",
    "position": "定位",
    "area": "区域",
    "Recently released": "最近發佈",
    "Past releases": "過往發佈",
    "collect": "收藏",
    "Live broadcast experience (optional column)": "直播体验（可选一个栏目）",
    "Activity": "活动",
    "Net Red": "网红",
    "Live stream classification (multiple columns can be selected)": "直播分类（可选多个栏目）",
    "Revise": "修改",
    "Live experience": "直播体验",
    "Live stream classification": "直播分类",
    "Live now": "现在开始直播",
    "End live broadcast": "結束直播",
    "Anchor": "主播",
    "Watch": "观看",
    "great": "讚",
    "public": "公開",
    "chat...": "聊天...",
    "Lens conversion": "镜头转换",
    "Turn on audio": "开音訊",
    "Open screen": "开畫面",
    "More": "更多",
    "share": "分享",
    "closure": "關閉",
    "Viewing users": "觀看用戶"
  }
}